**Выпускной курсовой проект Тинькофф.Финтех, специальность Javа-разработчик, весна 2022**

_TimeTable API_

1) Миграции с помощью flyway
2) Деплой на Heroku
   https://tinkoff-timetable.herokuapp.com/
3) gitlab.ci 
4) swagger
5) Покрытие тестами
6) Интеграционные тесты с подсчетом запросов